{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55370&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산막이어울림펜션"
    },
    "text": "忠清北道槐山に位置するペンションで、山幕が旧道まで徒歩0分の距離にあります。 周辺は山に囲まれており、広々とした景色と清浄な空気が安らぎを与えてくれます。 車で3分の距離には山小屋の旧道があり、双谷渓谷は9分の車で移動できます。 市外バス共用ターミナルまでは車で20分がかかり、入室は5時から可能で退室は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ペンションではフットサル場を利用できますし、バーベキュー施設もあります。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルをレンタルする必要があり、6人基準で20,000ウォンの費用が発生します。 利用時間は5時から20時までで、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入り及び保護者付きではない未成年者のご利用は制限されます。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用が禁止され、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには価格が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは忠清北道槐山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな景色が広がっていますか？",
            "answer": "周辺は山に囲まれており、広々とした景色が広がっています。"
        },
        {
            "question": "山小屋の旧道までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "山小屋の旧道までは徒歩0分の距離です。"
        },
        {
            "question": "双谷渓谷までの移動手段はありますか？",
            "answer": "双谷渓谷までは車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "市外バス共用ターミナルまでの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "市外バス共用ターミナルまでは車で20分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの提供がありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションではフットサル場とバーベキュー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用にはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には炭とグリルのレンタルが必要で、6人基準で20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は5時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りや未成年者の利用は制限されますか？",
            "answer": "ペットの出入りや未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理についてありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分離して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "価格はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには価格が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 467
    }
}